覺唔覺kolento比人吹大左？

玩埋晒d卡牌game
無技術 靠運
負碌贏到以為自己好勁
打lol咪又係唔夠我打